其實做咩要追擊陳詠謙，佢係差到冇人要就自然會比市場淘汰架啦

香港風氣係咁
正如港男一路鬧港女 咪又係同港女拍拖

屌香港政府 又係香港住？

講完你覺唔覺得唔合理？

合唔合理*

我唔想因為份詞而唔聽首歌

我覺得間餐廳啲野好難食，我唔可以同人講間餐廳係垃圾?

佢比人淘汰完 已經浪費左唔知幾多人既心血啦

市場主導